iphone 11 pro同iphone11 條邊係咪一樣咁粗？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係